部XPS13 痴左，係咁打,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,

去邊度整？原廠？

粒制壞左?

未過保就緊係原廠

唔知佢，可能zip粒塵入去，以為我長期接觸咁

一時又無嘢